格仔A字短裙係咪近年最屈嘅衣物

四季都著得上下身點襯都好睇
買咗幾條之後幾乎日日著

圖？

夏天成條街啲女都係着依啲裙

最近有著 配頂貝雷帽
成日比仔撩

易襯又好睇

真係屈
我40幾歲胡鬍佬著出街都比後生仔抄牌=.=